重創鐵票 關愛長者 人人有責

距離立法會選舉仲有少少時間，你地每一個人有義務同責任去投票！

希望各位可以睇住自己屋企既長輩，香港老人家其實為數唔少人，明白佢地未必鍾意年青議員或者泛民，加上老人家落出街成日比建制既街坊宣傳，佢地未必真係鍾意建制，但聽過建制班人個名都可能到時無咩心水，投左個自己聽過既名就算（真人真事）

希望你地可以用返建制既招數，洗返老人家個腦，不斷重覆又重覆建制係衰人，果頭派蛇齋，轉頭減老人福利。
班老人家就算唔投泛民，甚至投白票都好，要教導佢投建制=扣自己老人津貼。

見到屋企任何建制單傳，出門口掟出面垃圾桶，掉走建制送既揮春月歷等等。

為左打擊掌心雷，如果有長者住老人院，千祈要係投票當日，一早探佢，帶佢地出黎散步飲茶再投票，唔好比佢地跟左老人院去投票，會折壽。

係街見到老人家排哂隊，唔識都好，係佢地身邊佛經式講建制以外號碼，務求等老人家聽到亂哂龍，廢票好過投建制。